[震驚700萬人]而家啲便衣驚到要著黑衫當制服

其實麻包袋嗰啲講吓笑啫，警察叔叔唔使咁驚喔

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

因為換黑衫條片爆左出黎
依家咪日日著黑衫囉

係咪警察cosplay 示威者呀？